見到條仆街除口罩黎咳係乜玩法?

是

sor 驚整污糟
留返聽日用 將就下

可能佢地驚咳d 飛沫會傳染返比自己呢

非

我估係娛樂台啲手足 死都要傳染比你

證明條友個口好臭，索返自己既口水味會作嘔

是咪你黎?

驚整污糟個口罩
買唔到口罩 要用好多日架

唔戴口罩: 人地死
咳落個口罩，自己死

本港新增一宗確診個案，患者被自己飛沬傳染

唔戴口罩咳主要影響番唔戴口罩既人。
唔戴口罩既人又覺得唔戴口罩冇問題。
結論：冇問題。

好多廢老係咁

所以其實是無問題

和你咳